[
        {
            "questionText": "Можно ли буксировать экскаватор ЕК-14 со скоростью 50 км/ч?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, но только по дорогам с усовершенствованным покрытием.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой минимальной температуре охлаждающей жидкости двигателя экскаватора ЭО-3322Б двигатель считается прогретым и подготовленным к эскплуатации?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "40°C.",
                "50°C.",
                "60°C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как производится смазка привода насоса НШ-100-3 гидросистемы экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через маслёнки.",
                "От коробки передач.",
                "От заднего моста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каков минимальный радиус поворота экскаватора ЭО-4321?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer":2,
            "answers": [
                "6,3 м.",
                "7,3 м.",
                "8,3 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли добавлять в дизельное топливо экскаватора-погрузчика ЭП-2620 бензин?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Нет.",
                "Да.",
                "Да, только зимой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо подключать дополнительный источник тока при пуске дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Последовательно.",
                "Параллельно.",
                "Любым способом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие причины могут привести к перегреву дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Низкий уровень охлаждающей жидкости.",
                "Прослаблен ремень вентилятора.",
                "Радиатор загрязнён.",
                "Все перечисленное",
                "По причинам пунктов 1 и 3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Свыше какого давления на входе в фильтры гидросистемы экскаватора EW-1400 необходимо заменить фильтроэлементы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Свыше 0,10 МПа.",
                "Свыше 0,15 МПа.",
                "Свыше 0,20 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие последствия может иметь торможение правой педалью управления рабочими тормозами при включённой передаче ГМП?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Отказ тормозной системы.",
                "Выключение передачи ГМП.",
                "Быстрый перегрев масла в ГМП."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли движение вперёд погрузчика АМКОДОР, если ковш находиться в опрокинутом состоянии, т.е. режущая кромка ковша смотрит вниз?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается на малой скорости.",
                "Запрещается."
            ]
        }
    ]
    